有無網上識男/女朋友成功既例子

想聽下
點先可以信下佢

有 但真係要了解清楚

已經有D唔識啦

9up住先 傾到了解到屋企同少少背景再決定點落去

有時會覺得自己了解到D佢 但有時又會向唔好既方面鳩諗

唔使諗太多 傾到就傾住先
一唔一齊到就隨緣 強求都冇用
識多個朋友都冇壞

我

你個名

有道理

share下

同女朋友兩年幾，仲一齊緊

喺連登交友post識
見面前已經傾咗好多次電話 每次3-4個鐘
了解咗對方先
之後就見面
冇幾耐就一齊咗

下個月就已經一齊咗3年啦

好長 邊度識

未一齊前會唔會覺得有d冇信心? 始終兩個人本身都完全唔知對方底細

求share

交友app識左女朋友

識左幾耐一齊

MSN年代，好易識女，包括我現任同埋前度

你的樣子

ig:hkchycover

一齊左差唔多十個月

現任都係msn?

一齊左三年 諗住結婚了

3任女朋友都係上網識

身邊都幾個朋友係咁 結左婚生埋仔添

都算一拍即合 好似兩個幾三個月

恭喜恭喜

3任

好羨慕

原來真係咁多

交友APP識
識左3個月一齊
一齊左兩年幾
大家視對方為結婚對象

識朋友一齊左兩年
之後結婚兩年
準備有小朋友了

會唔會無咩安全感?

一開始會
其實一開始認識都無諗咁長遠
反而佢仲諗得遠過我
之後識耐左feel到佢係真心
我覺得一開始唔好太認真
當識下朋友了解下先
其實現實生活中識人都唔包唔出軌架啦
根本唔關上唔上網識事

第一個女朋友 都算係網上識

本身諗住追呢個女仔

之後佢同返佢ex 返一齊

我心諗都無咖喇

點知佢介紹佢一個姐妹俾我識

之後一齊左兩年幾後。和平分手

條女係女神級

依家呢個係交友app 識

佢玩一個鐘就識到我

之後 我叫佢del app

等我一個追

啱啱2年 仲一齊緊

認真就輸了
不過你最後兩句講得好岩 受教了

一個鐘就識到你仲一齊到2年 真係緣份

有 現任係係IG個啲Group到識

網上識左佢個fd,
佢個fd再比左我msn佢就識左,
結埋婚生埋仔,今年第11年

打LOL識左個台妹，已經3年
有人想知我再講

想知多D

11年 受我一拜

我想知

永遠初初都係優點 耐左啲缺點先出返來

上網其實都係一個平台，只要大家都係交心我覺得係無問題

連登識 一齊左年幾Lu

上網都可以識到日本妹

同男友係連登tg post度識
斷斷續續傾左半年先一齊
就黎一年了

同埋可能自己都成日亂諗

介唔介意分享多D

tg post都識到

識左幾分鐘就成功幫左個女仔買點數卡

悶悶地見幾得意隨機加
初初抱住搵人解悶傾下計既心態
點知就沉船了

會唔會驚

想知咩

緊係會，完全唔識呢個人
都好肯定佢唔係玩玩下先開始
興幸識到個唔係拍散拖既人

點發展成男女朋友

真係好難得

Tg post識 個陣exchange悶搵人吹下水 兩個月之後番左香港就一齊左

玩app 識
一齊都大半年
其實網上同現實都係一樣

係睇你自己點諗

其實有唔少例子，網上只係多左一個渠道同平台
老土果句，緣份到你亂試都會撞到另一半
加油

利申：Apps識，已結婚半年

大家性格同喜好都相似

上網遇親嘅都古古怪怪

雙方都有心

咁多正面例子

之前識左個差唔多一年就散左LU
雖然經驗唔多 但好客觀咁睇啦
想成功係好睇雙方係想搵對象咁識人定純粹攝時間
想攝時間既傾兩日就會知佢唔係條菜咁就可以提早收皮
反而有心傾又傾得埋既 咁上下dry dry地就會有一方想試下發展
咁之後條formula咪跟返普通現實識朋友咁去
對方如果係有心傾又肯受約既其實成功率點都有D

係交友app識左個男仔一齊左,不過有時都擔心對方有無野呃住自己

真係好睇大家有冇心 只係自己成日唔夠信心

一齊左幾耐

身邊有幾對都係上網識而又去到結婚生仔家庭幸福美滿

你係男定女呀? 依家係傾左幾耐同埋你/佢想做D咩先?

半年左右啦,可能自己比較無安全感,之後又識埋d playboy𡁻完鬆,搞到宜家佢遲少少覆我都驚餐死

兩個都好怕醜無乜自信
9up咗至少四、五個月先約出嚟見面
然後好自然一齊咗

網上識，同女朋友一齊咗一年一個月

EX就上網打機識嘅, 拍咗年半之後散.

現任就絲打, 參加活動台某個運動post識嘅, 玩咗一排先開始私下whatsapp出街, 當唔當係上網識? 啱啱過咗第5年

同老公打online game識

連登真係唔少
本人識人都係咁
但自己無搞呢味野

真係咁多都都係網上識

真絲 都一排啦
唔夠安全感 所以會驚

咁唔會好辛苦?

咁耐先見

會㗎
應該要抱住識新朋友嘅態度先
唔好chur人
同埋唔好咁快同對方講哂所有野
因為你唔知佢咩人

Skout 識。半年中

第5年

出左街幾多次先一齊

好久遠?

結咗兩年，拍咗四年

受教了

Skout都仲識到

有

你既缺乏安全感係源自於大家未見過？
係既咁咪摸下底見下面再了解
但唔好太耐 唔係個個男仔追咁耐 更何況無共同圈子

有咩網上app識啊

識左9日一齊，一齊左11個月結婚

想知一般男仔大約會追幾耐

9日

其實無乜野 咁你分完手都會拍拖嫁
只係識人既途徑唔同 但都係認識完呀先一齊既
改變下心態就無野

我屋企人：以前交友網識結婚生埋仔

咁好既

想問下各位係用咩app識? 個人用緊CMB 用佐半年到 大部份都傾唔超過2個星期就失聯

半年都仲未放棄

好葡萄 上網識人好難keep到

有，結埋婚仔都生埋喇

係囉

你呀?

仲要係打機識添

緣份未到
或者可能你唔識講野

Yes

3唔識7既話
1個月到我覺得差唔多

傾幾句已經無咩feel....

有冇巴絲分享下通常傾咩多 傾兩三個禮拜就開始冇乜野傾

我
婚已結

拍親都係上網識 最長五年幾

點解仲係咁撚多人咁撚on9
你上網識人同你現實去識同一個人會有咩唔同
你上網又係睇樣先 現實又係睇到樣先
上網仲可以匿名淨係用文字去溝通去了解先
唔會見到個樣先入為主 雖然樣好撚重要
佢個人係點就點架啦 佢對你咩睇法咩目的唔會因為你係邊度識而影響 大家想搵嘅嘢一樣就一樣
大把人唔開心去酒吧去老蘭又好飲悶酒想開心下
唔通又代表佢一定淨係去搵食？
唔好咁撚㒼塞啦

上網識到, 你地係會係返網上度講表白定約出黎個陣話想一齊?

無錯，落夜場搵sp都有機會搵到真愛
只係機率嘅問題
最後都係睇人

覺得無野傾 = 你兩個人本身就擦唔出火花，你要夾硬諗野傾=呢個人已經唔適合你
適合的話根本就唔會出現無野傾要諗topic 傾呢個stage

仲一齊緊?

岩啊，只係機率問題，只能夠識多d ，增加遇到互相適合ge 機率

五年果個分左手

有心理準備網上識人係難d，因為幾乎個個都漁翁撒網咁傾，唔好咁易上心就ok

唔簡單

就係怕自己易上心

同另一半交友app識
真係睇人架咋
好幸運地佢好好
大家都del晒app
互相相信大家

點做到相信大家

個pool實在太多人

網上識人同現實識人其實一樣
知人口面不知心，真人都好難見得透佢係真心定假意
網上識人同去興趣班識人差不多

識完都要花D時間了解下，feel下佢係咪真心

另外，緣份真係好緊要
有fd玩左半年都搵唔啱，有fd就幾日已經識到

最後
真係有人真心想識人發展落去
最起碼有你先，相信仲有其他人都一樣

話信就信架喇，你唔信做乜都唔信
只係你要改變自己想法

我地都了解清楚大家先一齊嘅
互相坦白 乜都攤開講

每次一覺得條女有機，就讀下 冷靜d.....潮文

呢位巴打好有道理

我本身係好冇安全感 好難信人嘅
但佢會同我溝通 同我坦白
慢慢就建立信任

lm學野
利申 識左個鬼妹

會盡量 有時諗太多 好莫名其妙就想消失

Good luck
不斷識新人真係好悶好煩

都係打機識 咁點？

thanks bro

係 不過呢到都好多正面例子

同女朋友一齊咗13個月 仲有4日就14個月

分手都唔代表個方法有問題
只係個人問題
只要帶眼識人就得
而家個女朋友都係app識

結埋婚

舊登緣份配對計劃識
一齊左兩年，仲一齊緊

勿相認

係邊識呀

有玩過無料到

Tinder識 凖備年尾係法國求婚

可能我好彩
除左女朋友之外，都真係識左2個絲打做朋友

年半仲一齊緊
係scout 識 識左3日就出黎見 一見面就話一齊

一開始男友係魚翁撒網咁flirt 女
我又咁岩download scout
之後傾傾下佢話對我上心
我又會成日留意手機睇佢有冇覆
一見面就好自然一齊左

當然開始拍拖後會諗佢係咪仲有flirt
但大家都向對方承諾delete scout 同唔再上網識人
之後就放心咁同佢一齊

過左一年半 佢都繼續對我好好
成日陪我出街 肯比好多意見我
雖然有時會記住佢曾經flirt 過女
但要知道佢已經係屬於你 唔係再係花花公子

祝樓主幸福

Tinder都搵到真愛

仲有聯絡呀?

絲打你既case完全係 係你既就係你
多謝絲打

有無tips對方係咪真心

仲有聯絡就兩個
前後就識左都十幾個絲打
有d傾左幾個月wts唔太岩傾就冇聯絡
當然有d係幾句就收皮啦

點先係咁多人裡面可以肯定到大家既真心

想知too

對
現實比網上世界其實更危險

而家用咩app多

何謂成功

我都係 一齊左半年

婚都結埋

我都係咁

宜家同男朋友好開心好sweet咁咗一年

其實有冇心同你傾好易睇
問3句答1隻字我會即刻收聲
佢唔覆就可以move on

下個月7年了

喺skout識，5年後一齊
初時對大家都有意思但Timing唔啱
而5年間有段時間係完全無contact
上年搵返大家之後一齊

5年後係你主動搵？咩原因要搵返佢

緣份真係好有趣

你都鍾意呢首歌！！

一齊七年幾
過兩年結婚

點識只是途徑
點經營先係學問
互不交集嘅圈子其實更有趣更多野分享
用心花時間傾多啲好有幫助

係Ig識，傾左半年都無見過
後來大家決定一齊嘅第一日，先真係見
就行到今日，今日啱啱好一年八個月

ex同現任都係網上識
入嚟增加下信心

咩app

巴打一定好靚仔

3 個 ex 都係上網識

連登

識咗十幾日拍拖
而家差唔多三年半

我同ex一開始都係一拍即合feel 再耐啲就日日嗌交

係佢搵返我，佢話一直都好掛住我
其實我都一直好掛住佢

上年係連登識
傾左幾日
交換左ig
原來佢係混血兒
佢就約我去睇show
果日佢話拖我手
前後識左8日就一齊左
拍拖一年半
佢屋企人好鐘意我
大家視對方結婚對象

Ig有group架咩

有朋友試係msn識，中途都試過無搵對方 最近結埋婚生埋仔。 相信加加埋埋都識咗10年

隨緣即係

祝幸福

好長

5年後

受我一拜

大型交友網

8日

以前網上識人感覺單純d

係呢到識咗
一齊咗年半

其實係，今時今日上網識又驚原來比條女玩，傾多幾傾條女cap圖放上網比人公審條仔狗公。

樓主幾歲

同緊女朋友 三年幾 我諗都係佢

好多巴絲係連登識到咁

係 極危險

我，我而家條女上年國慶無聊去連登交友post到tg我，搵既第一個就係我，然後傾左一星期就約左出街，出左幾次街就一齊左，絕頂好女友仲要a0，28號就一周年

油頭窮毒撚一個

一齊咗10個月喇

第一個係你仲一齊左 好有緣

上網識好多時一到出樣就一係嫌人，一係俾人嫌

好多年前舊登m群識的
識左兩年先一齊，婚都結左啦

交友app 傾咗一個月就拍拖

Your face

我又真係想知成功個啲係咩apps咁把炮

做朋友做左兩年咁有耐性

點行到拍拖呢步

約出嚟食飯 初時只係當識朋友 點知最後一齊咗

舊登緣份計劃識
已結婚一年

求Share

自然地就一齊左？

識左幾耐一齊呀

氣氛自自然然曖昧咗

WhatsApp 傾左半個月
咁啱到聖誕節就出黎見面 就咁開始左

記唔記得係第幾個post?

佢中學讀書冇點理自己個樣同體重，上到大學又冇人溝佢，所以身邊冇咩男性朋友

第一次約佢個時其實佢都減左好多，化左個淡妝，我自己又唔係特別好，所以覺得冇咩所謂

一齊左之後熱戀左三個月佢就去左exchange，呢段時間係到證明我真係認真會等佢，最後返黎勁sweet，同埋有為我減肥而家超正

好多肥肥地又a0既女仔多數都心地好又超專一，真係絕種

20
你留過第幾個？

知埋佢ac

Ig direct識
識左10日就一齊左
依家2年半多啲lu

A0 表示玩左 Coffee meet bagel + Howsyourdate 半年, 發覺d女仔你唔主動搵佢，佢係永遠唔會搵你，就算你share d無謂野俾佢聽，永遠都變左我問佢答。

成件事好攰，已經有d想放棄。

平時flirt唔flirt

修成正果令人羨慕

你發掘到佢呀巴打

咁應該係未遇上到真正肯對話既人

啱啱開始傾係未flirt嘅 半個月後先開始flirt

吹水Group

同對方傾多次就約佢出街

一齊咗就快半年
開頭都有擔心佢會唔會係演技派，其實想呃我錢
後來發現佢好認真，真心對我好

利申，斷斷續續玩咗成2年幾app先成功識到

危唔危險唔知
但上網識既人一定高質好多 始終個pool大咁多 我係因為想識高質男仔先上網識人

利申 岸已上

好有耐性

係邊識到

Tinder
最好用返d大路app 多正常人玩 除左skout

Skout比人玩到濫晒

我自己都係其中一個例子。

而家諗返，我覺得一切都係緣份。

當初我上網識人純粹係為咗解悶，因為返工太無聊，
有時係office hea足一日，非常苦悶。
於是就係網上留言，搵下有冇人同我傾下計，9up幾句。

過程其實好簡單，就係傾計。
傾計可以了解一個人，例如背景，性格。
有緣既自然傾到落去，冇緣既你就算不斷R水吹都冇用。

當然你話網上好多都係有心呃人，唔同人有唔同目的而做呢件事，
你會唔會遇到騙子，你控制唔到，正如你出街，過馬路都有機會比車撞，咁你係唔係唔出街？
如果你出發點唔係想識男女朋友，而係純粹想識個新朋友，咁對方就算想呃你都未必呃到你啲咩野。

當你用心對人既時候，對方都一定會感受到。呢樣非常重要。

至於能唔能夠有進一步既發展，請隨緣而走。

通常你有期望，得到既好大機會係失望。
而你唔抱有期望，咁當你得到既時候，你既喜悅將會係無限大。

呢篇文好有心 我明白啦巴打

同女朋友網上識，依家一齊左4年半

某app識，傾咗一個月之後見面
見咗三四次我去咗外國個零月，但keep住得閒就會FaceTime，翻嚟幾日就一齊咗
而家就嚟兩年，除咗少咗WhatsApp 之外我覺得仲係熱戀期，差唔多日日見。事業開始穩定我就會娶佢
但嗰陣唔係一開始就鍾意，但相處落就愈嚟愈鍾意

我同個男朋友已經一齊左年半啦
我地係連登交友post 度識，兒加都仲係好好

唉
說來話長

同男朋友依家兩年
仲要係long d緊

冇 試得多自然知

有 傾左2-3個月一齊 好夾

屎鳩

點解你地咁順利

你不？～

想知用交友app 識人既你地
會傾幾耐先出黎？

我係為咗kill time 開始玩交友APP，當然有私心想睇下識唔識到男朋友，但重點都係搵人zip時間，結果斷斷續續玩咗六年 中間好大部分見一次就無再聯絡，第六年識到男朋友係意外。

係上面真係有好多奇奇怪怪嘅人，就算最後無再聯絡，用交友APP見識到唔同嘅人都算係好事

成日無啦啦好好傾下又斷聯
約到見一次面以為ok 又斷聯
真心唔識玩呀

當時返緊份狗工，平時生活無機會識到異性，就是但係連登放低tg post到留左tg，勁快有個女仔add我 大家傾落又好好傾，雞啄唔斷無所不談，然後無幾耐就約左出嚟，之後第二次再約出嚟就一齊咗

依家婚都求埋，做埋我未婚妻，出年準備結婚

原來真係識到 試過識到D伏之後就怕左del app，點先會遇到d正常人

拍左4個月
咁岩大家岩傾岩feel
又咁岩都認真發展

失敗左2次

那麼醜的女，也有人要?

識過3個

玩親都冇結果 倾倾下就唔見左人

試多幾次～

試左好多
十幾次都有

用什麼識？～出現什麼問題？

笑左叫佢del app

Whatsapp 係咪少左

點發展到一齊㗎

肯講自己野已經好好

玩六年好有耐性

呢到好多例子

好有緣

想知

點失敗

10幾次咁少

app識 而家1年了 好sweet 會考慮結婚
其實邊到識無所謂 最緊要先了解大家 啱嘅先好拍

灰

tg post識，2個月一齊
依家年幾，我就是成功的例子

晚晚同佢打LOL，玩玩下就開始傾計 愈黎愈熟 跟住有一次去台灣 然後約佢出黎玩幾日 就搞掂

3任男朋友都係網上識
宜家嘅男朋友仔都係

有

不過好耐

2003年識我而家老婆，04 年拍拖，10年結婚

而家個仔歲半多d

要雙方都有heart

long d?

3任都唔灰心

羨慕

因為除左網上識，好難有其他方法識到人

巴打我都同意，特別係有時候見佢地上線都唔會即刻覆返你。可能隔幾個鐘先回你，唔係話接受唔到，但感覺好奇怪。

不過都會繼續玩交友app

一見鍾情，一齊左兩年結埋婚

仲係我初戀

個過程真係好痛苦😪

網上識
一齊差唔多三年

係呀 日日keep住SKYPE
有共同話題就維持到

傾傾下就 比人已讀

三年

連登識左女朋友算唔算

再接再厲～

算～

交友apps識到女友,就黎結婚

想放棄 可能真係唔岩玩

唔會成功架 一齊到都會分手
現實生活中認識先好

無啦啦開人ig jm9
你又唔係人地條仔

玩online game識 中學果陣
一齊左8年了

婚已結

係post識 一齊就兩年

而家舉個例 屌你老母

又發爛炸
散左仲追住人地唔放

佢搶人條仔啊on9

釣到隻兵

痴線講到我好似同人識得咁

一個全form6都憎既過街老鼠竟然有狗護航
香港地真係有西就大哂